但求你未淡忘往日舊情我願默然帶著淚流只想一生跟你走

屌你 回一回氣先

唔知咩歌照入黎十卜樓主

張學良既只想一生跟你走牙

冇人回，90後唔識歌!!!

聽開kpop係咁上下了

Live 個首勁正

回頭當天的所愛是隻狗
仍然比他食了龜頭

就算天邊海角 多少改變 一生只有 風中追究 不想孤單的逗留

這晚上 西水一尾流

當天 你與我怎樣重視過誰和誰 在年月快線裡 都給壓碎

情已逝你當初一帶走便再不歸
雖今天再遇你濃情仍然似水逝
從前莫再提

跟住唱，真係矛哂氣

我98年都識

新年快樂

灰灰的天 空空的街 因我愛汗雨點

Ching sick gor

我杯可樂仍然用隻狗